粉嶺近排半夜成日都有好響嘅怪聲

華明晚晚有人叫

可能係百和路近排刨路?

半夜好似有d小朋友笑聲